係地鐵車廂入面做引體上升有無犯法？

係地鐵車廂入面做引體上升有無犯法？

冇
不過會好柒

你樣衰嘅 做咩都犯法架啦